你會讓位畀邊個坐？

自己坐
唔讓

等畀人批鬥

係拍片批鬥其他人唔讓座
道德高地已搶

C

睇下邊個主動有禮貌開口問就讓邊個

個個眼神都充滿惡意，邊個都唔讓

最後係喪屍？

無諗過讓

走開由佢地爭

競投

落車避zombie

D

洗乜讓
大肚婆又唔係我攪大 要怪佢老公無錢要搭巴
老人家 投咩票先 民xx? 攪到香港咁多人 自己受返
傷殘 傷殘就咪出街啦
衣衫不整者 衣衫不整都唔知係咪借票 打去港鐵舉報佢

岩岩生完b 個肚又咁撚大 肯定雞黎

眼神咁惡意點讓得落手

年輕貌美人妻可以直接坐上黎

關愛坐喺嗰邊